{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021892",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "호밀호두 동래점"
    },
    "text": "釜山地下鉄東莱駅4番出口のすぐ前(向かい側)で出会うウェルビーイング穀物ライ麦とスーパーフードクルミは、プレゼント用途やお返し品としても完璧な組み合わせです。 ジェーヴのさまざまなメニューをお楽しみいただけます。 ライ麦10個は5、000ウォンで、20個は10、000ウォンです。 あんバターは8個は7,000ウォンで、24個は20,000ウォンです。 プレゼント用のライ麦は16個が8,000ウォン、24個が12,000ウォン、32個が15,000ウォン、48個が22,000ウォン、68個が30,000ウォン、104個が45,000ウォンです。 様々な種類が入っているミニ総合セットは13,000ウォンで、4種総合セットは27,000ウォンです。 ダックワーズが一つは2700ウォンで、ダブルダックワーズが一つは3800ウォンです。 ダブルダックワーズセットは22,000ウォンで、クルミ入り手作りのジャムは8,000ウォン、ジャムケーキは27,000ウォンです。 クッキー一つは1700ウォンで、タルト一つは4000ウォンです。 ムスリは8,000ウォンで、名家スジョングァと伝統シッケはそれぞれ3,500ウォンと3,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェルビーイング穀物ライ麦とスーパーフードクルミは、どこで購入できますか？",
            "answer": "ウェルビーイング穀物ライ麦とスーパーフードクルミは、釜山地下鉄東莱駅4番出口のすぐ前で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ライ麦とクルミの組み合わせは、どのような特徴がありますか？",
            "answer": "ライ麦とクルミの組み合わせは、プレゼント用途やお返し品としても完璧で、健康的な穀物と栄養価の高いスーパーフードの組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "ライ麦の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ライ麦は10個で5,000ウォン、20個で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんバターの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "あんバターは8個で7,000ウォン、24個で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレゼント用のライ麦の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "プレゼント用のライ麦は16個で8,000ウォン、24個で12,000ウォン、32個で15,000ウォン、48個で22,000ウォン、68個で30,000ウォン、104個で45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニ総合セットとは何ですか？",
            "answer": "ミニ総合セットは、様々な種類の商品が入っているセットで、13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダックワーズとは何ですか？",
            "answer": "ダックワーズは一つあたり2,700ウォンで購入することができるお菓子です。"
        },
        {
            "question": "クルミ入りの手作りジャムの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "クルミ入りの手作りジャムは一つあたり8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーやタルトの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "クッキーは一つあたり1,700ウォン、タルトは一つあたり4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムスリの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ムスリは一袋あたり8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "名家スジョングァと伝統シッケの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "名家スジョングァは一つあたり3,500ウォン、伝統シッケは一つあたり3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 538
    }
}